{
    "some_error": "发生了一些错误，请稍后再试",
    "bad_request": "无效的请求",
    "login_error": "无效的帐户或密码",
    "not_enough_balance": "平衡不够",
    "Data not found": "找不到数据",
    "Maximum recieve amount is %@USD": "最高收款金额为％@ USD",
    "Minimum recieve amount is %@USD": "最低收款金额为％@ USD",
    "Maximum amount allowed is %@USD": "允许的最大金额为％@ USD",
    "Minimum amount allowed is %@USD": "允许的最低金额为％@ USD",
    "Not authenticated": "未认证",
    "Not in bet round, Please wait": "未下注，请稍候",
    "Your balance is not enough": "您的余额不足",
    "Amount to large max bet amount allowed is %@": "允许的最大最高下注金额为％@",
    "Amount too low min bet amount allowed is %@": "最低投注金额太低，为％@",
    "Round closed": "回合封闭",
    "Promotion code not found": "找不到促销代码",
    "Promotion code expired": "促销代码已过期",
    "Promotion code is maximum used": "促销代码已最多使用",
    "Currency not found": "找不到货币",
    "Bank not enable to withdraw": "银行无法提款",
    "Withdraw not enable": "提款不启用",
    "Withdraw fee not configed": "提款费未配置",
    "Please create wallet first": "请先创建钱包",
    "Min withdraw is %@": "最低提款额为％@",
    "Max withdraw is %@": "最高提款额为％@",
    "Max daily withdraw is %@": "每日最高提款额为％@",
    "Two factor not enable": "两个因素未启用",
    "OTP not valid": "OTP无效",
    "Currency not enable": "货币未启用",
    "Account verification succeed": "帐户验证成功",
    "Address not valid": "地址无效",
    "Wallet not found": "没找到钱包",
    "Amount too low": "金额太低",
    "Cannot find recipient": "找不到收件人",
    "Cannot find receiver wallet": "找不到接收者钱包",
    "Can't transfer yourself": "无法转移自己",
    "User is not agency": "用户不是代理商",
    "Cannot find wallet": "找不到钱包",
    "invalid_main_wallet": "无效的钱包",
    "Transaction not exist": "交易不存在",
    "Transaction not valid": "交易无效",
    "Transaction is APPROVED": "交易被批准",
    "Transaction is REJECTED": "交易被拒绝",
    "Reason not valid": "原因无效",
    "Transaction hash existed": "存在交易哈希",
    "Not have permissions": "没有权限",
    "You can't reply this ticket": "您无法回复这张票",
    "You haven't configured profit sharing": "您尚未配置利润分享",
    "Stop loss value not valid": "止损值无效",
    "Take profit value not valid": "获利价值无效",
    "Please enter data": "请输入数据",
    "Can't update with same status": "无法以相同状态更新",
    "Profit sharing not valid": "利润分配无效",
    "You can't copy this trader more": "您不能再复制该交易者",
    "You not have permission": "您没有权限",
    "Min trade amount is 1": "最小交易量为1",
    "Missing data": "缺失数据",
    "Maximal investment per copied trade must lower than or equal investment amount": "每笔复制交易的最大投资额必须低于或等于投资额",
    "Copy percent amount per trade not valid": "每笔交易的复制百分比金额无效",
    "Can't update amount with current status": "无法使用当前状态更新金额",
    "Please enter Fix amount per trade or percent volume per trade and maximal investment per copied trade": "请输入每笔交易的固定金额或每笔交易的百分比和每笔复制交易的最大投资额",
    "Account already exists": "用户名已经被注册",
    "Username not valid. Only characters a-z, 0-9 and _ are acceptable": "用户名无效。仅接受字符az，0-9和_",
    "Password not valid. The string must contain at least 1 lowercase, 1 uppercase, 1 numeric, 1 special character and must be eight characters or longer": "密码无效。字符串必须包含至少1个小写字母，1个大写字母，1个数字，1个特殊字符，并且必须为8个字符或更长",
    "Confirm password does not match": "确认密码不匹配",
    "Please active account": "请激活账户",
    "Account reset succeed": "帐户重置成功",
    "Invalid password": "无效的密码",
    "Token not valid": "令牌无效"
}